發覺好多廢閪中女去學人做yoga

成班爛橙去圍爐
係度扮健康 以為咁樣就會有線條 有仔溝

正呀 入去比d女如狼似虎

圖呢

我以前學戈到全部後生女黎

人地唔做又話香港女人唔肯做運動
想健康d搵多個活動做都要俾你批鬥
gym room舊大把廢中阿叔係度舉黎舉去啦

如果有圖會有說服力啲

好過完全唔郁咁啦

冇呢啲人我地就會揸兜架啦 啲中女一買就買7000蚊 利申 yoga sales

咁巴打你又點
做運動又俾連登仔屌扮撚野蟹
唔做又話港女好懶好平又冇波個pat又鬆
玩晒啦咁

個次著Lululemon去做yoga

勁多女圍

多唔多人著lululemon

邊間？

發覺好多廢閪中女食飯

你估？

Pure

做pure冇錢賺